啱啱石硤尾站月台出現借錢黨

正話有個身型高大、染金髮、束短辮、身穿黑t男人聲稱觀塘站閂咗，搭唔到車問我唱十蚊，之後又話係爭十蚊，我一時心軟拎咗個銀包出黎睇下有無，我同佢講話無之後佢就發爛話明明見到我有張紫色十蚊紙，仲大大聲話我講大話，其實我銀包根本無十蚊紙，同埋觀塘站呢個時間都無閂到。大家小心越嚟越多人借依家成日突然關站嘅名義出嚟呃錢。